如果只係大球場外支持港隊, 警犬會唔會係大球場外狂放催淚彈？

唔入場都係場外支持, 有幾萬人圍住大球場外叫都幾震撼下

射得入去都上國際 到時核爆都唔覺

咁就要試試佢

推

會

場入邊好多人無gear架

射中伊朗隊既人，真係核彈都割唔到。